（集思廣益）俾精神病鄰居騷擾點算

成件事由開始到而家有d長，我會盡量長話短說同列點式
希望咁多位巴絲打可以幫幫手睇下同俾下意見 感激萬分

1. 2016年8月中至8月尾到：屋企信箱收到不明的恐嚇紙仔，但紙仔上無署名，無講發生咩事，內容九唔搭八，我地當時完全一頭霧水唔知發生咩事

2. 2016年10月尾：在家中收拾時(夜晚9點幾到）突然發現從門口中滲油入黎，一打開門發現屋企門口被淋油，但犯事者已逃之夭夭。當時未裝cctv，只能報警備案處理，但我地仍然唔知發生咩事，得罪左邊個。（好肯定無借錢）

3. 2017年1月尾（接近新年期間）：係晚上11點幾接近凌晨12點既時侯發現由屋企地板傳出陣陣極度規律的敲打聲，同淘寶賣既震樓神器發出既聲音係一模一樣（淘寶有sample片睇）。

由於係當時既時間已經足以構成滋擾（我地自己上網search噪音管制條例），咁又報警啦，係等警察既途中都請左保安上黎幫我地向樓上同樓下詢問，而保安向樓下鄰居詢問時，樓下鄰居係極之大聲咁向保安辱罵（係樓上都聽到）而且佢承認左係佢發出呢d聲音去搞我地（佢個種罵係痴撚哂線咁屌個保安） 。

警察黎到傾左一陣之後，本人同樓下鄰居「蕭生」同佢女朋友第一次正式見面溝通。溝通出黎既結果就係佢地話我地成日發出一d聲音去滋擾佢地，但係佢地提出既時間全部都係我地唔係屋企或者訓緊覺既時間黎，佢地亦都無提供過任何證據可以證明到係我地發出。（我直情叫佢地形容佢地都形容唔撚到，淨係重覆話我地特登整呢d聲出黎）同埋條友不停強調自己有精神病

BTW，當時我都同蕭生條女交換左電話，我提出佢地以後每次一聽到怪聲既話就即刻通知我地，睇下到時可唔可以一齊搵到聲音來源。

後續就係我每隔一段時間「主動」搵佢女朋友，佢地從來無主動聯絡過我地話聽到咩怪聲！！係呢段時間期間只有我同屋企人自己落去搵管理處，叫佢地調查下會唔會係因為樓宇結構既問題而發出聲音，而樓下鄰居係呢段時間內完全無主動搵過我地，亦都無透過管理處投訴我地。

4. 2017年6月7號凌晨12點15分，樓下條仆街突然之間毫無通知下上黎發難，用鎚仔同另一種工具（睇唔清楚）爆我地鐵閘想入黎屋企打9我地 ，同埋不停大罵同恐嚇我地，當時我地即刻嚇到報警，等警察黎緊途中我曾經試圖同條友溝通，但佢完全冷靜唔到 ，完完全全就係一個精神病人既病發狀態。

當然，警犬黎到既時候佢已經走撚左 之後都有拉過佢，但係好撚快就保釋返出黎，感覺上d死警犬都係不了了之

我地有向過樓下看更起條仆街底，聽看更講應該係無工返，同埋佢同條女個樣真係好撚似道友
而家我地每晚都食唔安坐唔樂，一聽到有少少聲就好驚條仆街又屈9我地係我地整出黎跟住上黎搞事，到底有咩方法可以整死條仆街等佢唔敢再上黎搞我地

利申：手頭上而家有佢fb，相，電話

push

999
你打得999佢唔可以唔派人黎
你打得多d 警察唔想理都唔佢地都唔想烘成日要上黎
跟住就會主動搵人， eg 社工黎幫你

打左好多錯字 但我諗你知我講咩既

嘩, 呢D case真係難搞

留名學野

已經搵過幾次，諗緊搵區議員迫9佢地做野好無
但刑毀都唔坐得耐

明明明，多謝哂你肯睇哂同reply

多謝你呀
最壞打算都係po左上黎就算第時出街無啦啦俾佢斬死左有巴絲打知咩事

咁黑警有無話比你知落左乜charge?

照理就刑事毁壞,
等上庭, 照理入到罪, 就判醫院令,
入去青山留院

咁黑警比保釋, 就可能係等上庭

以其人之道 還治其人之身

幫推

警犬話係刑事毀壞，但有朋友識Law既話因為當時無第三者（人證）
cctv又錄唔到，可能都告唔入
聽到個下真係灰撚哂

你知唔知佢個單位係租定買？
租的話同佢業主投訴，睇下趕唔趕到佢走

我都係咁諗
求集思廣益點搞9佢既方法

多謝你

居屋黎，應該都係買...
聽其他鄰居講佢都係由細住到大

都未必入唔到
睇條友同黑警落口供時, 有無招認到係自己刑毁, 份口供可以呈堂做證據

咁你裝返CCTV未?

就咁睇個case 樓下條友有精神病\道友
更出現幻聽 嚴重既話嗅覺都會有影響

建議你自己搜集證據 再迫警方告佢 再唔係你自己搵律師告佢都得

差佬唔做野你都無計
真係要等下次set好晒野錄低佢先得

你又唔可以惡撚過佢
冇得玩

試下裝cam囉

如果我係你呢, 就一定係等埋黑警黎,
先成村人一齊上去
你自己帶埋CAM去影低證據

第一, 由黑警打頭陣, 安全D
第二, 黑警係現場, 係證人, 都可以做證
第三, 條友如果發癲打人, 掂到黑警一條毛, 就係襲警, 唔係刑毁咁簡單, 就無得保釋啦！

拉佢個陣佢有認，但唔知條仆街正式落口供個陣有無反口
即刻裝返，每個鐘check一次

淋油都無咁驚, 我驚佢下次淋火水

假設你要搵警犬幫手，你切記不要公開對方所有私人資料 (疑點利益歸於被告)

最實際都係搬

我直情覺得條仆街精神分裂
佢離譜到同差佬講話我地係佢窗口出面偷聽佢私生活同係佢耳仔邊大大聲討論 如果再出事既話個CCTv應該有用嫁啦
但可以唔經差佬直接告條仆街？

幫pish
前排我屋企附近都有人日日勁大力閂門 日日都比佢嚇親

買定個滅火筒

你係自己屋企門口裝cam啦

我係驚下一次已經無機會告佢
如果巴絲打見到我俾人斬死左一定要幫我推上報

你痴線過佢就得架啦

其實咁樣淋佢都唔係突然發神經而係有預謀啦

你裝左cam可能都無用
佢可以打爆

Btw 呀燒山似係有思覺失調同幻聽

有諗過print哂佢d相呀電話no. 出黎貼佢街招
再晚晚打電話叫佢起身屙夜尿

利申：發夢個陣幻想

裝左 上次個cam唔爭氣無電 仆街

留名等睇高手俾建議

油漆易燃架，有天拿水

嗱, 你呢D case呢, 真係好撚難搞的

我暫時只係諗到咁:
(一) 裝CAM, 24小時, check好角度
(二) 買定滅火筒, 我驚佢下次淋火水
(三) 下次又黎料, 就即刻打999報警
(四) 黑警黎既途中, 佢可能自己會走, 唔好自己落去搵佢, 等一等, call埋大廈保安
(五) 等到黑警黎, 聯同大廈保安, 自己帶埋手提錄影機 (或電話錄影), 成隊人一齊落去搵佢

第一, 由黑警打頭陣, 安全D
第二, 黑警係現場, 係證人, 都可以做證
第三, 條友如果發癲打人, 掂到黑警一條毛, 就係襲警, 唔係刑毁咁簡單, 就無得保釋啦！

有晒證據, 就還押等上庭, 上庭等判醫院令, 一判就入青山

只係諗到呢D

P.S. 呢D case, 區議員係廢的

遲啲癲起上黎斬鳩你

叫保安巡密啲啦 加本簿係你同佢屋企門口附近
每次巡樓順便望下留意下 你有冇發出滋擾佢地都可以做證人

多謝你
題外話香港警犬真係好垃圾，每次都好撚HEA想快d搞掂就算
正仆街

我屋企門口都有裝cam
係牆邊鑽個細窿 入lan線&電源線用濕電
呢d錢無得慳架啦

屌我都係呀
一陣燒埋隔離屋都唔知點賠俾人，唔使佢斬我都自己跳樓死撚左去算

知道 多謝你

個癲佬幾歲？

長遠黎講既解決辦法一定會，但短期內都....
香港廢青賤過地底泥

係 真係俾呢d聲嚇到成個彈起

仲有裝cam set好d角度 唔好影到人地屋企 比位人地入

我屋企係 門框左右上角 對角cam住自己個門口

係wor屌 多謝提醒

你要ensure黑警做野, 有一個方法,
係call埋律師, 叫律師陪住你去警署落證人口供
但搵律師陪落口供一晚, 要比數千

但你呢個case, 我個人覺得, 係值得做,
真係有性命危險

ak

裝左了 但好快無電

佢如果再搞多我一次我真係癲
最多攬住一齊死

佢每次發癲睇落去係發癲但我都覺得佢係有預謀，癲唔哂
對住d差佬個陣都好正常 （除左9up之外）

幫推 之前親戚住公屋 又係有痴線佬投訴佢地嘈
但一直都只係屋企普通傾計
痴線佬又唔係住隔離 都隔左幾個單位 唔明點解會傳到佢屋企
隔離屋幾個單位都未投訴

有次我都係佢屋企 都係普通傾計 當日見證到個痴線佬上黎投訴
不過好彩無樓主個個咁癲 有埋行動
最後親戚搬走左先脫離到 都煩左大半年

其實係嫁 不過個cam有樣好就係有人接近就會即時錄低同埋可以即時share
佢真係夠膽拎我應該可以告佢偷野／刑毀

多謝你 我都等緊

公屋有啲渠會傳聲 會唔會關事

屌佢老母
到而家都未抹得哂

多謝你 我會記低佢
區議員係咪會睬我有尾 ？

....

lm

係門口裝針孔好d 唔好俾條癲佬知 留意住門口 有咩動靜即call樓下看更上黎加報驚

到時有證據應該告得入？
唔係好識呢d 希望你早日脫離魔掌

其實會唔會你屋企真係有d野嘈到佢，但你地唔知

警察拉人零捨慢
鼠輩縱橫無忌憚

呢間管理處仆街，之前已經叫過
下下都話要差佬叫到先可以做野
全部老母俾狗屌

屌

痴線佬都有女朋友

LM

認真，搬啦
短期內裝好cam買定滅火筒
你千祈唔好惹佢 eg你話貼街招
佢真係癲嘅，你根本冇得用常人標準去理解佢，一陣刺激到佢真係你蝕底
祝你好運啦

我個係無線 如果佢想既話可以就咁拎走tim
不過會錄低左佢個狗樣

疑似30歲，紋哂身不過好瘦
過期mk 5P仔咁

買定一堆滅火球放係屋企 唔好慳個少少錢 隨時救你一命 買定幾支球捧放係屋企 有咩事都可以當武器扑死條精神病

我裝左係對面鄰居個門口對住我地
（有問過鄰居得佢同意）

唔知平時親戚點啦 但佢講都話係正常聲線 無特別大聲
我個日上佢屋企都係平時講野大細聲
但如果渠傳聲都應該唔算好大聲姐

告佢偷野解決唔到件事

如果可以告得佢入去坐俾人通櫃 幾千蚊抵到爛
但係要落我份證供個陣定係條仆街落口供個陣？

知道

好簡單 下次有事叫猶差嚟果時你同個猶差提出
叫佢同管理處交代一聲 而且你要搵最大粒果個實Q(物管/IC) 傾
唔係同其他魚毛蝦仔講 下面果班一定hea你

一係就搵業委會主席傾呢單野 交代翻件事同希望佢幫手同管理公司反映 咁樣有效過你自己搵幾百倍

老老豆豆 ，你自己有無嘈到人，例如拉櫈 鑽牆有無做過

你附近d鄰居知唔知？
下次佢上黎你記大叫救命，嘈醒d鄰居
可以買埋防狼噴霧，有咩事都可以噴佢眼
我有朋友遇到個仲癲，試過揸刀上黎斬鐵閘

精神病都有女

我好想自己住公屋，如果住公屋就可以調走
條仆街次次一黎就搞事，完全無上黎話過我地就做野
屌佢老母臭閪識生唔識教 生著件垃圾出黎

係囉 其實佢有無講過係咩聲

fb有冇樣睇
俾大家防範下都好

多謝你
話說條癲佬門口好似都有裝cam，但我之後上返淘寶搵
個隻cam 好似淨係俾人用黎裝假狗

防狼噴霧 當攻擊性武器

香港法律係on9

無用 警察唔理

屌我地都有諗過，但真係無
因為佢上黎爆門個日咁岩我地全部都未訓，
大家都只係好平常係坐係到玩電視玩電腦 都聽唔到有咩聲
其實有諗過係佢同層既左右鄰居

垃圾拉呀婆拉band仔就叻 陷家產

似吸毒吸到幻聽, 個腦受損, 好難搞

好似分左手

屌 無呀無呀

傻鳩佢入去坐出番黎唔打撚死晒你成家就奇 又唔係會搬走

呢d癲佬無底線，但我地呢d正常人有屋企有工作
真係唔夠佢地黎
點解呢個世界咁唔公平

有事上黎你就gg架啦，
香港警察只會係出左事先做野，
佢真係搞你，喱埋係門口偷襲你，
你一家大細避都避唔到

球棒而家有，買左支
滅火球係咩黎

呢d好難搞，除非你去到同佢地一樣咁痴線
但你又有屋企人，去到咁既地步無意思，因為你地仲有正常人生活

我自己過來人，有諗過同佢地鬥長命，但慢慢變左日日都擔心，唔鐘意番屋企 成日要係咁諗點對付佢係好辛苦的

你呢啲case係真係唔好彩，千萬份之一咁既鄰居都抽到
如果可以既話，我都係勸你同屋企人快啲搬

利申: 已搬，生活回復正常

呢d普通屋企都裝到嫁？
（真心唔知）

下次等黑警在場

問佢係咪支持港獨,

佢short short地, 一亂答「係」就死硬

我咁大個人都未試過咁想一個人死，佢死就一天都光哂

mark低左，多謝哂你

樓主樓主樓主!!!我細個未搬屋之前有條癡線佬住喺我屋企樓上成日話我哋發出噪音騷擾佢,佢又係成日搵啲嘢震屋企樓頂,嗰陣時我細妹仲係BB佢聽到呢啲咁大嘅聲梗係會喊,跟住條友就會衝落嚟話我地嘈住佢 做啲野同你一模一樣會唔會係同一條友

無得搞
遇過

lm跟進 我隔離屋都係癡綫佬

無，真係好肯定
因為初初（即係同佢地傾過交換電話之後）
我地都有特別留意，驚真係自己問題
我地係驚到連吸塵機都唔敢再用（扔左）
d枱枱櫈櫈全部都笠哂腳套
鑽牆更加無，因為我地唔識

佢再發癲就拍佢片

知道哂，但其實隔離左右全部都係d老弱婦繻
上次佢黎爆閘個晚事後對面個鄰居都同我地講佢嚇到騰騰震

我覺得我下次就會變成你朋友咁

好似俾人飛撚左

你裝無線 即係玩自己姐
電源係用咩電?
無得24 小時 死左想搵黑警幫你報仇都麻煩啦

有諮詢過下d法律意見，但我地其實都未知自己可以做d咩
所以暫時未有用住

再唔係你可以直接打去管理公司個office
總之要搵方法由上壓到佢地做野
正常有人比人淋油就應該做嘅事嚟
唔得我建議你大下佢上網開名等人睇下佢間「保安公司」有幾盡責到有住戶比人淋油同騷擾都0應對

我有，但有巴打叫我唔好公開佢個人資料

一係私底下發夢個陣俾你？

巴打 我tg教你
Add我
erikzi

屌，真係
而家擺左支吱吱樽係門口隔離，入面裝左漂白水

警犬死全家

d差佬都有咁講過，佢地都覺得係
最慘係條仆街自己唔覺

巴打如果有啲錢不如叫人寫律師信嚇嚇

所以我都唔知可以點做

如果係租私人樓,
就長遠計, 都係搬

白咭真係無得輸
好難搞...

....
我都係趁呢幾個月上多d連登吹多d水算

而家exactly係你紅字個句 日日寧願ot夾埋屋企人一齊返屋企
唔想自己一個返
會努力諗辦法搬，但真係唔知要等到幾時

send to

gpt35911@tqosi.com

my 10分鐘信箱

條on9 忽起上黎可能真係會亂答

屌唔撚係掛
青衣撚 ？

多謝你幫推

認真，如果佢真係殺左我屋企人我都會豁出去
無野重要得過屋企人

租約? 仲有幾耐?

到底香港地d痴線佬幾時先俾人拉哂入青山

手機留定位，屌佢老母

Cam 唔連電

一於POST晒佢fb，相，電話上連登

乾電插電芯
我個cam其實係一有人（或者野）接近個範圍以內就會開始自動錄影
同埋可以即刻sd去gmail ／ wtsapp
應該算有用掛

屌點解我之前諗唔到
多謝哂你呀巴打

好，我沖完涼加你
多謝哂你

通常幾錢到

細個鄰居都係痴線 隔一排就鳩叫 鳩拍門 係大堂寫大字粗口
細個嚇到喊 搵垃圾區議員 冇用
自己裝cam 仲比佢搞爛 屋企長期有一桶水+滅火桶
到小三左我 屋企都係決定搬
建議樓主有能力都係搬

搵議員煲大件事
記得之前有單又係精神病病人放火燒死左鄰居
有呢個案例
我諗佢地都會幾敏感
再唔係搵傳媒搞大件事
逼黑警做野

嘩屌，小心啲呀巴打，水滅火筒熄唔到燃液體火，要買泡沫果種

between你應該趁佢整爛個鐵閘時用手機拍低，要影低佢個樣，依個證據已經好足

利申：鳩噏

最慘係居屋，屋企人好耐之前已經供斷左
如果真係再有事既話可能真係要租樓住

冇24小時既cam你買黎做咩

居屋，已供斷
等公屋或者搵樓租

賣左居屋唔可以再申請公屋or買居屋

用電池，舊電池無哂電換唔切

我真係好想嫁，等成班人去同佢打招呼

裝多個有線啦
萬一 無線無電 真係喊都無謂

屌其實長遠黎講真係要搬
除非條仆街死撚左

真係好難搞

其實香港地真係好撚多呢D case
希望如果可以既話呢個po可以上報啦

咁滅火筒得唔得？
個陣真係太撚驚同埋無心理準備，反應唔切
（唔好屌我男人老狗都咁細膽，我唔係 ）

你唔裝眼仔都幾難告得入佢
但係差佬咁樣用咩理由唔做野？
刑事黎

功能上黎講算係24小時既

搵東張西望/蘋果搞

上次就係
但有線點穿入牆？我淨係見過d家用式先可以有線

好慘無啦啦俾癲佬搞
幫你推

少年你太年輕
除非搞出人命，唔係黑警一向懶理呢d民事

淨係話調查緊，要等多陣
意思就係大撚把案佢地要搞，再嘈就做都唔撚做你個單

東張西望係下一步 部署緊

多謝你
祝天下癲佬早日入哂青山／小欖

好多款:

係咪考慮乾粉式滅火筒?
危急時噴黎防衛都得

好慘呀

推 青衣?

??

你要影到片, 傳媒先會跟

放上YOUTUBE? 迫黑警做野?

痴撚線

消防球，你當係可以滅火嘅精靈球
掉過去就爆開，入面有滅火嘅源料

不過你對手係白卡佬就真係難搞

二氧化碳泡沫同乾粉都得
千祈唔好買水，好擔心巴打

要癲過佢

喪過佢咪得

啟晴邨傻佬斬人俾差人射低仲記憶猷新

淋番佢

有錢冇難事

呢單真係極痴線, 佢仲買到支黑鎗:

識得有手足忍唔住打柒咗個痴線佬，搞到一身蟻

記得保持冷靜

佢白咭係好難咁搞

對付爛仔先可以打柒佢

樓主住公屋？好多痴線佬

樓主好似係居屋
如果公屋遇到痴線佬先係最慘

巴打個case同我未搬之前好似
但佢仲未玩到淋白油

雖然佢都有用錘仔敲打自己個天花板

樓主殺意已起

我fd 之前都試過
仲以被跟蹤知道佢架車泊邊 打爆晒佢架車既玻璃
警察又係唔係點做野
之後車都泊到老遠避佢
有痴線鄰居真係好得人驚

差佬唔會理你架啦，
你要自保就買定石灰粉，胡椒噴霧犯法，
奪取佢既視力，下三流招係最有效
樓主要向最壞情況作打算，
唔係諗埋咩點樣唔刺激條癲佬，
癲佬所有行為唔可以預測，
點樣係衝突發生佔盡上風先係你目標
上youtube睇定自衛既招式啦

公屋真係超難搞, 係難搞之極級

我細嗰公屋, 聽返我阿媽講,
我仲係學緊行時, 樓下有無痴線婆, 成日無端端上黎, 隔住鐵閘吐口水入黎
激到我阿媽震, 完全搞佢唔掂

不過好好彩, 數個月後, 個痴線婆就過馬路被貨車撞死左

認真嘅，出街番歸留意四周，唔好玩手機

我又遇過個癲婆
細個個陣明明坐係度做緊功課會成日無啦啦係樓下嗌上嚟叫我唔好再跳 揼地之類 又爆曬粗咁
有次我同老母凖備出門佢無啦啦上嚟話我屋裝修搞到佢啲碗碗碟碟震曬
但我屋根本無裝修 亦唔知地震嘅來源係邊 我自己都feel唔到 之後佢望到我屋正常就走咗
我地有揾過保安管理處搞 得問之下原來佢有精神病
聽老母講佢屋啲窗長期閂實曬
再後尾就變返風平浪靜 因為候癲婆死咗了

Aa膠塞鎖鑰窿從來都係絕招

物以累聚啫

係，我有轉貼去青衣page

其實政府對班痴線佬真係好不負責任
一句想佢地融入社會就放哂佢地岀撚理
搞到佢地成日周圍搞鳩人
唔去覆診又唔撚理
之前地鐵單野又係咁

對付痴線只可以痴過佢

可以搵區議員同睇醫生留底話乜柒精神緊張數騷擾。到時機差唔多就爆seed條友。跟住話自己乜都唔記得。

利申 ： 9up

唔該哂你

樓主20分鐘冇出現了

長發嗰頭？

10分鐘信箱係咩意思 ？？
有無tg

我相信條癲佬唔會忍到好耐
可能過幾個月肯定又搞9我地一次

條仆街真係痴撚線

屋企人租住其他地方住
再搞攞撚哂baseball 棍

Email address十分鐘後自己delete. 唔會留底

要玩野就醒D

建議你唔好比任何對方嘅個人資料人住

學到野
屌佢特登強調自己有精神病，真係好撚賤

痴撚線
推

多謝哂你地

最靚咪走線入屋

最方便咪係門框頂 鑽1個1蚊銀大小既窿 然後將lan線+電源線係個窿入屋
係無咁美觀架啦
但方便同 24小時有電
我屋企個舊除左大廈無電 都會長開

到時我都俾佢搞有精神病
大家都有張白卡跟身，睇下邊個驚邊個

香港其實真係要監管下d痴線佬

樓主噪音滋擾人又唔認都算
仲要見人地條女正就搞鳩人地條女
報警屈鳩人差人唔受理都算
就放人上連登
垃圾樓主正仆術抵撚死

條仆街長期係屋企唔返工，好難

如果我有錢我會搬左先

比我就下次報驚 有救命叫救命 有生命危險 講定個癲佬有攻擊性武器 死都頂到警犬上嚟 等警犬親眼望
裝Cam24小時錄影 用濕電Cam 唔夠長就用拖板 警犬親眼望唔到都播比佢睇 正式要求佢落簿拎返去做證據 佢唔拎就去警署 警署唔拎就去灣仔警察總部

痴撚線癲佬係香港真係打橫行

上次差佬拉佢個陣我都差d忍唔住，好彩屋企人拉住我

條友係白卡＋過期5p爛仔

係咪真係有精神病紀錄？
係嘰話佢想自殺試下

出現了

居屋 如果公屋神早調遷左

係居屋
公屋唔係先好咩？可以調走條仆街或者調走自己

睇個勢似係high冰high到思考覺失調嗰啲

垃圾樓主食唔到人地條女就屈埋人地條女係道友
又屈人精神病玩人格謀殺

我有時真係唔撚明佢地點解要咁做 咪又係玩9自己
講嘈佢肯定嘈過我地，自己天花板又會搞到爛哂

想佢有意外 我唔夠薑親自落手

老母以前做公屋看更都話見過唔少
最勁係拎刀斬門，然後又係解決唔到

咁撚仆街！！！
肯定肉痛死 自己愛車俾人咁搞法
再一次詛咒痴線佬快d俾人拉哂入青山

知道
我都覺得對住呢d人唔可以用正常人手段對付佢
唔需要仁慈 先撩者賤

你最尾個句真係一個完美結局
我仍然相信呢個世界係有報應

而家真係唔敢，成個人精神緊張到就黎崩潰

係香港地 幾百萬一層樓都仲有咁撚多手尾跟 真係唔知講咩好

公屋好難調架

你要代入房署公墓員既立場:
「難得有人住緊問題單位, 又未死得, 有事都係黑警既事
我做調遷就係我既事... 又要幫你搵新單位, 又要搵人調過黎
個癲佬係度, 邊有人調過黎? 過到黎個問題都係存在, 咪又要調過?
調個癲佬仲難, 佢癲架喎, 我去同佢講要佢調? 容乜易斬埋我?
我唔好去嘆下茶？」

大概係咁...

最緊要你個cam有錄影，到佢下次搞你時就有証據。到時記住，如果黑警上到嚟同你講咩一場鄰居，俾次機會佢嗰啲廢話時，要企硬，一定要追究，因為睇你嘅情況最起碼都可以拉佢刑毀。
利申，前黑警

痴線真係好恐怖
一句精神病真係佢大哂

用辣油噴眼有冇得諗

裝完cctv之後 當然係要真係發出滋擾聲 等佢黎搞事時 就有證有據 ，當然呢d騷擾聲要係合法時間進行。因為騷擾聲上來破壞搞事 點講都講唔去呱？

冇做野 有high野 但又有樓得嚟又唔係貴樓
好大機會係撈偏 有黑底

係呀係呀條仆街都有話我地成日特登大大力揼地
但我地屋企又無小朋友，邊有咁得閒揼佢地
你既結尾令我繼續保持一絲希望

佢就係搞到我地鎖鑰窿插唔撚到

無錯，連登仔一定唔會屌得落
皮膚極差面超黃同埋典型道友樣

咪臭係。
癡線佬真係痴線佬

留明幫推~
希望你早日擺脫癡線佬騷擾

推上報

無錯 垃圾政府從來都無去規管佢地
反而令到佢地變到有特權 好似天龍人咁
真係屌哂佢地咁多個老母

多謝推po

沖左涼

無錯
其實我都同自爆無咩分別

想問下邊到買Cam會好啲？
我都有類似情況

唔係好明後面個句

白卡佬基本盤已經贏左7成

鴨記好似好多cctv賣

知道 我驚佢有睇po特登陰9我

仲要為你係將軍澳

真係
多謝你輕輕一推

i am watching you

黎緊放假會研究下
但鑽牆既話 驚條仆街又上黎搞事

針頭果隻呢？

屌你老母假膠死撚返出去啦
你係咪樓下條仆街本人啊？
你有種既而家上黎當面對質 拎證據出黎呀仆你個臭街陷家產
我祝你老豆俾車車撚死
老母俾狗輪姦屌死

係驚佢有妄想症嘅話
你做呢啲野會加深同刺激到佢嘅妄想
隨時同你有殺冇賠

認真
樓主如果夠膽嘅，下次佢上黎唔好畀佢走
直接打999話有人精神失常行使暴力，無法控制
到時就有白車送佢入院㗎啦

我有諗過如果下次咁樣好無捉住條仆街唔俾佢走好
不過好似好危險
就算無cam都一定會用手機錄低

好多人唔識用滅火筒，你買幾支sat119仲好過

佢自己話嫁咋

屌佢老母正臭閪
話撚知佢假膠定真係條仆街本人，屌左先

基本上係香港有白卡=無敵開無雙都無事

最多坐精神病監 過一排就出返黎

所以樓主
搬吧啦

我同十個講十個都覺得係

精神病既真係好難搞...

我屌你老母我使唔撚使搞到自己屋企咁撚樣去屈佢呀？
小學雞咪撚學人上forum啦
死返去做你既暑期功課啦on9仔

緊急收佢入院 因為傷害其他人 試下搵區議員 or 警察 你影既memo都係好好證據

.... 我都諗唔到可以點解決

來生不做香港人

咩原來咁撚仆街
咁即係其實一遇上呢d仆街其實住咩都係一9樣
除非有錢就自己搬走

巴打要小心
我覺得有必要買野黎自衛
得枝棒球棍邊夠

1. 裝cam影門外
2. 故意整聲引佢上黎
3. 等佢整爛門，扮唔理佢，唔好阻止佢
4. 暗中報警
5. 差佬上黎斷正，片交比法庭
6. Done

知道
已經俾左好多次機會，之前都係諗住一場鄰居先無搞大佢
如果唔係晨早打柒左佢

屌真係屈機
垃圾香港政府

真痴假痴佢可能自己都唔知

逆向思維
同佢做fd有冇得諗?
真係fd左應該唔會再搞你

既然好聲好氣唔得就告鳩佢啦， 你應該拍晒片吧。
痴線佬洗撚同佢客氣， 講真你繼續行軟路線佢一樣會襲擊你， 你同你屋企人小心啲好

好恐怖
裝多個cam係屋企 佢一發癲話你地嘈 仲可以比埋證據黑警 你地只係坐定定 睇電視同打機

利申：9up

樓豬都唔方好人啦
自己咒人有意外
真係報應黎

唔係好明
佢每次騷擾我地d聲（即係震樓神器）個d我地都有錄低
但d警犬都係唔撚理話只會當糾紛，叫我地私底下解決算
佢話我地騷擾佢個d聲佢又從來都無證據過

最撚搞笑係上個禮拜我地搬走左幾日
佢又學我地報警話我地又嘈佢，但我地搬走左屋企根本無人
d警犬事後打俾我地，都話落到佢屋企根本就無聲

乾粉式一可以滅火,
二可以噴癲佬令佢短暫失去視力
三, 個筒係鋼黎, 噴完仲可以用黎打柒佢 (生命攸關之時)

最重要係, 唔用放係度時,
黑警又唔可以話係攻擊性武器, 唔拉得我

明未?

應該係母幹／父幹，好耐之前買落既居屋
同我地屋企一樣

人善被人欺呀
俾啲教訓佢啦

多謝你
希望在明天

推到有人幫我地收屍

我係黃金買
巴打共勉之

白卡佬死全家

係呀，都有去過個頭搵

24小時 youtube live你門口個cam
佢再搞事全球人類一齊同時睇到
到時黑警冇得唔做野

最緊要有CAM

將軍澳，不了

？？？？

趁樓價高, 賣左租盈翠半島,
過幾年樓價爆, 半價買番附近
一舉2得

拎白卡唔係無敵
有精神病紀錄嘅人係容易啲搵醫生批佢再入院

至於點搞佢呢，就視乎樓主要唔要告佢
如果堅持告佢嘅就繼續999，裝CCTV，但要預耐啲先搞得耐
唔堅持告佢嘅就直接call白車話有人精神病發，有暴力行為，會快啲入院

其實我唔係好明針頭個d點運行
有上淘寶搵過下

重點係好多人唔識點噴 ，無上過堂既人亂鳩咁噴，2樣買齊就最好
起碼樓主唔係屋企佢屋企人可以用滅火彈或sat119救火
明未？

謝謝你

呢啲買定租？
租就搬啦

我諗去到呢一刻佢已經幻想緊我地好多野
所以我都po哂上黎豁出去算

我有諗過...
到時同佢硬碰硬

入院冇耐咪出返黎

樓主撐住啊 唔好比個痴線佬逼到癲左同化左
你一個正常人唔夠佢癲

上網會唔會有教學

有無睇算死草

我都好想搬

正一死賤種

屌，有精神病嘅人又唔願接受治療嘅應該強制捉去試藥

搵區議員啦，同埋報料比蘋屌

佢個下又真係蠢撚到有認左，呀sir同返我地講
但唔知會唔會落口供個陣又唔認

同情樓主

屋企裝修試過得罪鄰居 日日俾佢言語上騷擾 依家無野

好後悔，應該個陣就做野

即刻諗起:

但好似好多野俾警犬逗到都可以拉我
而家隨身帶定一d支裝野，真係有事起上黎噴9佢

以前都試過樓下住左個傻婆一時送糖俾我食之後就屌鳩我偷佢啲糖，又成日話我地(住佢樓上)嘈住佢又係證明唔到咩聲，個傻婆仲要有一日吹雞叫唒啲黑社會黎恐嚇我地唔好再搞佢 最後啲警太黎到個傻婆又話冇事之後我地成家都搬走左

呢啲時候人際網絡就好重要 我屋企(公屋)係人地搬走唔要先有得調

利伸: 搬之前老母俾隔離道友/痴線佬跟蹤

你告得入佢都只係幫佢加多件案底
佢又冇工開，根本唔會驚
住院時間又唔見得會耐咗
咁不如直接快快手送佢入去先，費時夜長夢多

下次報警建議差佬摷吓佢屋企有冇毒品
隊嘢隊到short咗話唔定

可能精神分裂都未定

有試過，個陣同佢條女傾計有嘗試過R水吹拉近距離
但而家條女好似都走撚埋

開始加息

趁價高賣都可能係好事

樓主妳個名

個下太驚反應唔切無拍片，諗住親眼見到已經夠做同埋掛住報警
點知原來唔夠
我會硬起來

如果你有心捉佢去鴨寮街買電子防盗眼
有2個mode 有人行過先拍片
或24小時錄影
裝落大門隻眼仔度

如果想要阻嚇作用就買cam裝係鐵閘上面

係父母幹咁有錢可以唔洗做
點會係住居屋？即係富貴極有限
又冇翻工 咁要幾多錢先夠佢隊野隊到傻？
但佢重可以一個人住而唔係賣樓搬細屋填氹
咁即係重有餘力支撐到坐食山崩嘅錢啦
咁懷疑佢有偏門收入好合理

其實有得諗
到時真係上庭都有得做證據

佢病情只會更嚴重

以前樓上 都有個痴線佬 週不時騷擾我哋, 不過有一日佢捽死咗 就從此 天下太平

驚唔驚佢無條女發癲搞鳩你

佢唔撚搞我我使咒佢？
小學雞上黎想搵存在感，咁寂寞係咪陷家死撚哂無人陪你呀？
仲唔快d去搵你屋企人？

明
唔該哂你

我都覺得條仆街係覺得我地好恰
所以搵著我地黎開刀

其實既然痴線佬分左手，有無得叫條女做證人之類
利申9up

我俾你張圖嚇親

btw，thanks bro

樓主正宗連登仔，網上兇狠現實肴撚，個傻佬見你咁撚廢一屌就全家縮撚埋，怕咩玩野，你係男人佢一上黎打拎埋棍同你老豆衝出去打佢一獲啦，猶差都係當糾紛，真係落口供帶埋律師去

利申：發夢見到親戚試過

層樓係長輩買，唔賣得

咁如果想佢盡快消失既話唔告佢反而仲好？

好彩啲糖入面無刀片

明明明，多謝你
一定會兩樣執齊再上網學埋點用

買左
或者再搵地方租

只要你痴線得過佢, 你就贏

再捉佢入去得唔得

我相信自己就算癲左都唔會有攻擊性
只係而家個人精神極緊張，小小聲我已經係嚇到痴肺
夜晚完全訓唔著

無

無錯，好過用動物
動物先係無辜的

蘋果好似好多人報，驚唔夠爆佢唔理我地

本身屋企都想裝修，而家完全放棄左無做過
真係怕撚左佢

小心佢夜晚放火

吹埋雞tim
如果無搬走都唔知點算

留明

點解要跟蹤佢
痴線佬真係好恐怖

幻聽

有咩罪可以令佢坐耐d，除左謀殺之外

祝樓主早日擺脫癲佬

希望你今晚訓教唔會聞到燶味啦

屌佢次次都好撚驚人入佢屋企咁
我地都懷疑過佢屋企應該有唔見得光既野
但同過d死差佬講，佢地又話唔可以亂咁入去搜

縱火

全句應該係“希望d死癲佬快d俾人拉哂入青山“

佢知我地有裝cam嫁，阻嚇唔到佢
而家有一隻就係有人接近就會拍片

我覺得佢係攞公援
佢之前同條女住，但條女好似走撚左而家又同呀媽住
呀媽養佢＋間屋係呀媽名（估計）
看更話次次見佢一落街永遠就係買哂一大袋二大袋杯面即食面個d，
唔食哂都唔會死落街買

傷人最快入charge
建議你獻頭

我懷疑係條女走撚左搞到佢個日上黎發癲

睇樓主口述 條友似係有精神分裂
又有幻聽又妄想咁
唔早d入院遲早出事
Btw 除左真係拍片 999之外
樓主都係買定6棍自保啦 出入門口小心d
精神病個d人發起癲上黎 6 7條友都禁唔住

恭喜你

我覺得就係因為條女走撚左6月頭先上黎搞事

試下問痴線佬啲同層索下料

利申 無追post勿屌

祝你平安無事，不過我覺得最好搬走，始終安全最重要。不過依家賣樓都唔知住邊好，租俾人又驚會有“麻煩野”。總之小心啦

但我唔肯定係咪真係分左
你都知5p既感情世界係好複雜

假設你講既屬實，而條友又真係顛，你仲想搞鳩返佢？佢一定第一個認定你到時上黎斬撚死你啦，仲話想搞鳩返佢，你正常人點同顛佬玩呀，鳩下鳩下咁。打多幾次電話，係啲差佬面前屌下，拍下片俾差佬睇，又話條女吸毒。最緊要你裝返道勁啲既門，出入小心啲。

睇得出樓主好撚驚
好彩住
任何類型既樓都無撞過呢挺痴線佬
希望樓主最後可以逼到條癲佬入青山

唔好意思，如果我係男人真係打撚左佢好耐
但我唔係
同埋無老豆

而家每晚都失眠訓得好差

下次打完999叫佢出埋白車話有人受傷，白車到左送埋佢入醫院應該好快會轉介去青山

應該有埋幻覺，佢話見到我地係窗出門討論同偷聽佢地私生活

屌訓醒發現自己熟撚左

樓主，淨報警冇用，要叫埋白車送佢入急證室俾醫生睇下，有需要就送入精神病院

如果必要時我真係會

佢呢d好明顯又係唔肯乖乖地食藥
我大份過佢，希望到時可以責撚暈佢

慘 呢d手尾長

一係鬥惡 拎碌棍出去打柒佢

一係迫差佬告佢

不過前面應該有人講過哂 自己睇路啦

推。。我屋企有個又係癲既日日係到俾說話我聽。。真係好騷擾，但我個個係屋企人所以冇計
學返幾招旁身啊！

但我唔敢落佢個層
我認我細膽

細個都遇過
Gd luck ...

多謝你
會盡量諗辦法搬走，而家唯有諗下點防身算

我都唔知應該要癲過佢定扮廢柴好
我一定會拍片

絲就唔駛諗啦，屈佢咩你識搞囉，猶差一定要做野

又驚又嬲 真係百般滋味在心頭
多謝你呀

唔知 不過後來報警之後 佢就無再跟 而係隔住鐡閘啤住屋企人出入

不過為求自保 當然要及早搬走 結果就好似趕羊咁被人催搬 又被裝修佬撚 最後未裝修好都要局住入伙
不過搬完之後 屋企人精神好咗 無咁緊崩
所以祝樓主早日擺脫癡線佬 (無論癡線佬入冊/青山/土 又好 樓主覓得新居又好)

各位巴打我訓先 多謝咁多位幫手推po同俾意見
聽日繼續回po （希望可以）
大家祝我唔好起身發現自己熟撚左變左燒豬

幫推真係應該捉哂啲騷擾人嘅痴線佬入青山，試埋藥都唔拘

放封信落信箱問下
睇下有咩路 一齊投訴佢

幫推 希望樓主你可以快啲解決到 咁樣落去真係人都癲

點解樓主同我經歷一模一樣。。。
我樓上有對老夫婦
佢地有日話我爸食煙臭親佢地
但我爸只係屋企食
之後個次開始
佢地一點幾兩點會開始打地下既聲
有時朝早6點又會有
投訴過十幾次
但保安一上到就停
懷疑佢地睇住閉路電視打地

唔知樓主住邊區，但每區都有一間叫"精神健康綜合服務中心""ICCMW", 樓主可以試下去搵佢地講你嘅情況，佢地係會聯絡醫院搵精神科醫生外展去做評估，有需要就會由醫生叫警察同白帶佢去急症室。

你每次就咁自己報警警察當你普通求警協助未必會好出力幫你，但有醫生在場評估過留係社區係會危害其他人警察就一定會帶佢去急症。

建議樓主搵區議員同蘋果幫手

多謝巴打嘅資料

睇哂成個post 樓主頂住
香港通街痴線佬，仲要住係樓下
希望佢真係落街唔好彩被車撞算，唔係你最尾都似係要搬先可以完左佢

呢頭講完
佢又開始打個地下

既然佢用震樓神器有哂證據班黑警都當糾紛唔撚理
一於買番個震樓神器日日震鳩佢 咁中意話嘈呀拿 一於嘈到佢不得安寧
然後準備好哂啲cam 佢發咩癲都可以報警

靠黑警就仆得街啦
果班垃圾,行行企企等出糧就叻

好多時遇到呢d 情況大家都會想係法律方面解決，但要告佢又要證據又浪費時間仲要未必告得入，最後都係解決唔到問題，精神病一定要治療先有用，以後打999唔好只係叫警察，一定要叫埋白車，同白車講懷疑條友有精神病，送佢去急症，警察唔肯就抄晒佢地number 話去投訴佢

我都試過樓主嘅經歷

咁我呢d窮撚等派公屋

等左十幾年政府皇恩浩蕩終於有樓

咁就好興奮去睇樓

去到都有問下鄰居前屋主做咩搬走

咁有d有開門，有d就無理我地

咁有開門果一家人就黎搵到錢前屋主搬走

咁我地一家諗住好事黎，就搬左入去住

咁惡夢就開始啦

對面家人原來成家都有精神病

對面女屋主每馮朝早5點就開始拉鐵閘（有時深夜不定時）

嘈醒我成家，我老豆果陣仲要揸車搵食

咁同樓下看更投訴啦，無改善仲要變得更恐怖

我地有人返屋企嘅時候，佢地就會有人開木門

用刀仔敲個鐵閘，更不幸同佢同lift嘅話

佢會恐嚇我地，我痴線嫁，砍人無罪嫁

試過走去我媽做野間麵包店，當住所有客屌我媽話你地唔夠我地玩嫁（跟蹤我媽返工）

咁最終我地係搵房處投訴

佢地好快安排我地搬去其他地方

但好快都要兩年幾（呢段時間我明白樓主日日都擔驚受怕嘅生活）

呢個係全港18區ICCMW 嘅地址

巴打
試過幾次行街俾痴線佬騷擾，真係好想佢地俾人捉哂入青山
希望樓主早日脫苦海

香港咁多痴線佬 極危險

或者係"殺死個癲佬 最多入青山"
諗起以前樓下又係有個癲婆
成日亂dum尿臭紙巾 後樓梯全部都係
不過啲痴線既隔幾年就會消失
可能意外死
可能俾人捉左入青山

又或者忽然發癲燒死樓下全家 然後俾人捉左入冊

比唔到啲咩意見幫樓主
樓主出入小心啲

幫推推到樓主解決件事為止

買定錄音筆 搵親佢都開住錄佢講野
搵個律師買下有冇得申請唔比佢接觸你
同問下佢有冇落charge 排期上庭

成家都有精神病真係好癲!

幫推，等其他俾痴線佬騷擾嘅人有地方求助

遇著呢d癡線佬鄰居真係好撚慘

香港地真係好多精神病人

最好你下次報警嘅時候話佢嘅情緒好激動 失哂控
嘗試要求埋白車
咁會有機會即場綁埋佢入院
同埋如果你下次報警個陣 要強調佢已經係咁 同覺得自己生命都受威脅

怕唔怕睇唔到樣

哇屌 樓主好慘
咁樣食死貓仲要無得報仇

我果時得小三

我最驚就係返學同放學嘅時候

佢地會唔會突然衝出黎砍死我

我媽果時膽心到成日喊

屋企有老有嫩怕兩個大人返左工佢地爆門入黎

最癲嘅一次係佢地成家拎曬刀，士巴拿敲我地門

好彩係夜晚大人係屋企，嚇到我地即刻報警

但警察嚟到佢地又扮正常，話我地成日騷擾佢地

屌，唔係想歧視痴線佬，但遇到真係喊三聲，最大問題係係咁搞鳩住你又吹佢唔脹，樓主加油

希望樓主平安 push

推上社署申請公屋得唔得......

好撚痴線 樓主小心啲 好撚驚佢玩火
下次佢再搞你門 可以拍定片 報警有證有據 精神病真係唔夠佢玩

會唔會諗下揾蘋果
一上報通常都會受理 蘋果可能迫倒啲區議員乜柒柒幫手

利申：鳩吹 樓主小心啲

同意用呢個方法
佢似係精神病未醫好 聽到幻聽以為你要害佢 送佢入院醫下穩陣

如果case上到庭, 申請埋禁制令

樓主加油 平時係街見到痴線佬已經好驚 你仲要同佢住咁近

事主男定女先
男既多d主動聯絡佢條女
再同條女聯絡聯絡就得架啦
btw咁撚痴線既人都有女人頂得佢順

報警記得要講有個精神病人搞你
如埋要講佢有暴力傾向

下次再上黎， 幾大都話佢想自殺，一關於自殘就會有社工跟過，好似係

心理變態? 搞完人又扮無事 用錯屌細力啲

下次真係會放火燒左你地

上年咪有個暴力傾向既阿伯燒死左隔離屋 新移民仲要剛剛拎單程證幾日落黎

推

記住24小時閂好木門
聽過同層比人淋火水想點火

你實鬥唔贏精神病既人
一係你俾佢更加癲
仲有出入小心啲，分分鐘淋你通渠水
利申：試過同個癲婆鄰居嘈，日日屌鳩佢老母，佢勁大聲騷擾成層樓啲人，我同佢鬥大聲，最後有日佢搬走左

佢有冇上連登嫁

會唔會係佢hi左野先幻聽

3個負評，你估下

睇到標題就諗起我當年做野見到既情況
有日有家人話俾人淋油報左警
當然查唔到咩事
過左幾日對面間屋都俾人淋
都係查唔到
如事姐過左成個月果層樓家家戶戶都俾人淋
佢地就裝cctv
最後發現兇手係佢地果層其中一家

聽人講返佢地養鬼仔
跟住同隻鬼仔傾唔掂數
搞到佢地精神分裂
最後佢地成家入撚左青山

樓主要清晒近門口位既所有雜物/燒得著既野 因為就算佢放火燒門 火勢都唔會好快漫延入屋 有時間應對

紋身瘦mk 似係精神病+道友 呢類九成都係思覺失調 同佢認真討論係冇用既

事實係 你點都唔夠佢玩 如果只係普通刑毀 佢入完青山好快又出返黎 如果要告到佢坐十年八年 樓主應該都出左事 所以樓主可能真係要搬先解決到問題 好過無啦啦有日比人斬死

痴撚線 巴打好撚慘

CCTV都錄唔到
咁裝嚟做乜
唔係裝嚟影住自己門口㗎咩

巴打 屋企都仲話安全啲
你話樓下痴線 有無稔過有日出街撞正
真係揾刀當場斬死你
你搭lift真係避無可避

樓主 佢d行為真係似道友
長期吸毒係會躁狂 有幻聽同精神分裂
佢應該係每次吸完就黎料先去你屋企門口搞事

附近鄰居通知下 幫下眼又得 出大鍋事都可能救到下 全家一齊狂chur尻社工 講到坐唔安食唔落 郁啲聲都淆

朋友試過： 佢個陣話你癲撚過佢咪得囉，每晚１，２點就拎個籃球狂拍波，之後打定９９９，佢上到黎差佬就遲唔多到，差佬見佢拎住鎚仔拉撚左佢，每晚拉一次。

好擔心樓主 我朋友屋企樓下都有傻佬 佢無咁癲
但我fd已經俾佢搞到係屋企行步路都驚嘈親佢

報完警 再行樓梯落去 撩鳩佢

學周瑜放火

係佢屋企個鐵閘整條厚木條再用膠水痴
咪撚畀佢地出黎仲好

港獨道友 差佬肯定好快手

睇咁多位巴打分享 覺得呢個最心寒
一開始開門答你果個人原來就係癡線佬

wtf
樓主同我經歷一模一樣
事關有個癲佬住我樓下

有日我地成家坐係梳化睇電視
佢無啦啦打電話上黎屌尻我地唔好嘈
因為佢個女(唔知咩原因同佢分居)同我同小學同班，所以佢有我屋企電話

我地都呆撚左，心諗佢係咪撞鬼

之後佢間唔中就屌下我地
仲會無啦啦衝上黎我地屋企拍門大叫發癲
有幾次搞到call晒secure的佢走

但係佢唔擺休
每晚凌晨3-4點
無錯係3-4點，我唔知佢點起身(個陣大家都仲係好少用智能手機12點瞓)
佢就會用硬物撞擊天花板
嘈醒都唔多講，佢大力到個地板直頭震晒

最後都係解決唔到搬撚左

1.如果佢有精神病記錄，其實除左報警仲有call救護車，救護車會送佢入院..勁啲嘅話要送入葵涌/青山個d住去較藥，起碼住番一段時間。放心，call救護都會有警察上門，救護都會報警再加一堆防暴警察

2.不過一般咁激動有攻擊行為應該一早係報警時警察會call埋救護車 ，點解之前無？

最後，佢有聽到聲又有psy底，可能係思覺失調有幻聽，如果係，就只有食藥幫到佢

以上方法只限於有攻擊行為出現時使用

食煙仲咁多嗲
利申：鄰居食煙成日吹入屋好撚臭

一定要區議員同社工

我都係樓下有個痴線佬話我地整啲聲出黎嘈住佢 好在佢無咁撚痴線

你話我內弱都好，搬啦

思覺失調 被害妄想症
同我姑丈一樣 成日聽到有人嘈佢

有沒有方法證明佢吸毒/藏毒 叫黑警拉9佢去戒毒加告佢藏毒

裝唔到。除非你大廈地下有個消防水缸再加消防泵

真心，搵晒所有網媒傳媒，睇下有冇機會幫你報導呢件事。第二如果你認為佢好大機會吸毒，可以搵啲藉口，譬如話見到佢疑似收藏槍械炸彈毒品，管有兒童色情，或者間屋做一樓一。總之俾警察入去間屋查證，搵到毒品你就一天都光晒。

Cctv唔洗講啦基本野。有個再極端啲嘅方法，真係同佢鬥癲(無cam），佢再嚟搞你，你去廚房攞菜刀，大聲恐嚇佢威脅佢條命。通常都會嚇親。如果你真係咁唔好彩佢會報仇，你做完嗰個動作之後就同全家一齊搵地方住，短時間唔返屋企睇下佢點。

我試過用激將法係有用。之前試過有個癡線佬打左成個禮拜嘅電話騷擾我。佢用幾個電話Number同埋133狂打來，幾乎每個鐘無停過，一日接近有100個call，我就嚟痴線。電話震到無電， 最後我發狂，狂WhatsApp屌鳩佢同不斷打返俾佢。我係咁話會報警同埋send啲刑事條例嚇佢先無事。

cctv裝哂未？無片好難有人幫到你

我見到太子有間住宅式酒店，一個月一萬蚊左右，其實唔貴，有咩事避下都好。

講真樓主比人搞到咁都唔裝cam我都服到你十足十 比人淋油就應該裝cam啦
香港係法治社會 無證無據可以告你誹謗

搵下有冇上一戶既電話 可以問下保安

我之前發夢報警有人藏毒 比人起左拉埋 然後就醒左了

裝返個cctv/下次拎定電話錄影開門

死癲佬入青山啦

呢幾樣野會增加佢俾人捉入院嘅機會

1. Google Mental Health Direct, 打去話有病人（當然報埋佢姓乜同地址）做咗呢 d 暴力嘢（強調人身安全多過財產損失），要求派社康個案經理評估

2. 搵區議員，管理公司幫手向醫院講

有冇巴打有青衣page搵極fb都無

好似就強制痴線佬終身住青山啦

邊條撚樣話要關注包容痴線佬呢，就要佢住痴線佬格黎

樓主道門試下油埋防火油漆啦
一出事至少唔會燒得咁快

佢係咪一癲就唔識收，係既話激下佢，之後報警話有人情緒失控發癲，拎武器，之後會有警察上黎禁佢去醫院架啦
但你要小心啲囉，同埋如果佢收放自如既話警察都無佢辦法，除非刑事

屋企對面個癡線婆由我細個開始癲
又著旗袍又播佛經
有次出門口 佢用緊漂白水抺地 我經過畀佢屌
但一兩年前有社工跟進 佢食左藥 而家好似無事

濕佢老母臭閪幾獲 濕撚到佢見到你都要掉頭走就啱

有無得搵社工強行送佢入青山果d
等佢陪下國師

求問裝24 CCTV價錢
有一家癲既話會拋包粉過黎賊贓嫁禍
求自保

佢呢d惡人要惡過佢

最怕佢有時真傻 有時假癲

陳云根

不過云伯好在無乜傷人傾向

主要係FB癲

點解人地問題要自己搬，難道你就係失常漢上連登？

無 我之前有隻case都係咁，搵極班負責社工都唔撚肯送

利申:社工，但唔係個個社工都可以強送的

小心報警撚
不過依啲情況真係片同相唔少得

樓主其實就係蕭生....

強制入院有什麼程序？

大部分住院治療，都是在患者的同意下進行，但若患者的情況不穏定，例如患者出現傷害自己或他人的行為，患者或有機會被安排非自願入院。

申請人資格
強制入院觀察的申請人可以是病人家屬、註冊醫生及特許社工(由社署所指定)

申請考慮
根據病人病情的性質，病人是否有需要入院接受觀察
非自願入院是為了保障病人健康、安全和保護他人著想

期限
基本為7天，最多可廷至21天

安排出院：優先跟進系統:

當病人出院後，病房主診醫生會因應病人的情況，而決定病人是否需要優先跟進。 住院病人出院前會由精神科醫護人員作出院前風險評估，評估事項包括病人的康復程度、暴力傾向、自殺傾向、服藥依從性、覆診依從性、家人及社區支援等。

若病人被評定為可以出院，院方會安排病人在社區接受合適的復康支援服務，以協助出院病人適應社區生活。 醫護人員會因應出院病人的治療和康復需要，安排他們在精神科專科門診或精神科日間醫院接受跟進診治，或由精神科社康護士提供外訪服務。

至於被納入優先跟進類別的高風險精神科病人，院方會安排資深的精神科醫生覆核他們的出院建議，待資深醫生同意出院建議和完成覆核程序後才批准這些病人出院。 醫管局會安排社區精神科護士為這些優先跟進類別的高風險出院病人提供出院後的特別跟進，包括提前進行家訪等，以及盡量安排資深精神科醫生於精神科專科門診跟進這些病人，以加強為高風險出院病人提供的支援，以協助他們早日康復和融入社區。

假若家人發現被優先跟進系統類別的病人，精神狀況不穩定時，家人可聯絡所負責跟進的社康護士，以安排提早覆診或入院接受治療。

醫情識趣：強制入院治療

李永堅

筆者最近和一位開設診所的普通科醫生朋友閒談，他間中都會有病人家屬患有精神分裂症，最大問題是患者抗拒求診，但病情又未及傷人或自殘時，那時病人家屬的處境就十分擔心。因為精神分裂症的患者多懷疑家人或別人會傷害他們，因而產生出很多滋擾。

陳先生預科畢業後任職製衣廠，原是一名經理，有個完整家庭。因為經濟差，公司便辭退了他，自去年失業後，長期留在家中，最近他開始性情有變，晚飯時懷疑太太在湯中落毒，便一手把湯推倒在檯上，破口大罵太太。另外，有次陳先生報警，指責鄰居在他家中放火，警察到場發現沒有其事，令太太相當煩惱。她開始懷疑丈夫患有精神分裂症，只好叫他求醫，但陳先生當然沒有理會。

一九八八年精神健康（修訂）條例，為本港對精神健康的處理帶來了重大的改變，除了為「精神異常」下定義外，還引進了「護理」和病人「權利」的觀念。儘管視精神異常為對公眾安全構成威脅的傳統法律觀點已有所修改，仍可見於新條例內，這表示公眾利益仍然是將精神異常者處於強制性監管的主要原因。病人首度入院可以是自願或強制的。若患者有暴力或自殺傾向，地方法院法官或裁判司，可根據法例第三十一條簽發命令，將病人強制性遣送入院作觀察和治療，但須有一位醫生的書面醫學推薦。只有病人的親屬、醫生或社會福利署的主任才可按第三十一條申請病人入院，而申請人必須在申請之前十四日內見過病人。羈留之期限為七天，如有需要可延長二十一天。新法例亦引進了「護理」觀點，因為精神異常除了被視為一種需要監管的狀況外，同時也被定義為一個醫學上的問題，需要接受治療。此外，「權利」觀點亦為新法律所重，新法例中亦有不少保障病人權利的程序。

陳太可以找社工求助，再轉往社區精神科隊伍，進行評估，視乎情況而定，可否強制性遣送陳先生入院觀察和治療。

真係好撚憎啲痴線佬
淨係識得攞住自己有病嚟打飛機
屌你老母啦

醫生倡立法強制治療

【本報訊】今次涉嫌縱火的60歲男子張錦輝，患精神病多年，疑無覆診致病發。其實近年類似慘劇時有發生，最轟動於2010年，29歲女子因無覆診及斷藥，疑病發時將兩個月大女兒擲落街慘死。精神科專科醫生陳仲謀建議，香港應仿效澳洲的社區治療令，將拒絕覆診患者強制送院治療。

陳醫生指1982年元州邨發生精神病患者李志衡斬殺幼稚園學生慘案，港府做出連串針對措施，包括成立24小時精神科熱線及優先覆診制度，當時相關措施均開世界先河，但隨着政府投入資源越來越少，香港精神科已遠遠落後許多先進國家。

將拒覆診患者送院

他表示，現時病人若無覆診，個案經理或精神科社康護士會接觸病人，但若病人堅拒覆診亦無辦法，反觀澳洲早年將社區治療令立例，如病人不覆診，當局有權將他帶返醫院強制治療，他認為類似事件，大部份與病者無覆診及斷藥有關，政府應考慮引入社區治療令。他又批評，政府忽視精神科發展，人手嚴重不致，令引入社區治療令討論多年都無法落實。

香港精神科醫學院昨晚對事件中的傷者致深切慰問，並指據2010至2013的香港精神健康調查估計，較嚴重的精神疾病至少佔香港人口2.5%（近20萬人），治療有效處理病情，不過仍有近80%患者有復發可能，若透過持續藥物治療，有助減低復發機會。

■記者姜偉康

嘩屌成家一齊真係好撚癲

爆佢地址，實有連登仔幫人出氣

痴線佬根本就同一個計時炸彈冇分別
邊個大愛撚提出要班危害他人人生安全融入社會？
叫班痴線佬搬去佢地度啦

幫推我都被痴線佬騷擾左好多年，報警都搞唔掂

好勁啦

報警

痴線 樓主好慘
留名學嘢

Push

無追晒po
有無諗過申請調遷?

無睇曬咁多頁，不過關於鄰舍噪音我有些少經驗。

樓上噪音

試過經常同一段時間聽到斬豬肉聲音，非常滋擾。
我衝上樓上單位，但溝通後發現根本唔係樓上單位，
最後逐家查，發現居然係樓上再樓上，對面單位再隔離單位，
好誇張隔咁遠但聽起上來似對上單位。

不過我都幾肯定樓上單位經常都有拉台拉登聲音，
有時夜晚好夜都有，
不過溝通過後對方係唔知道，
有時上面好細動作，
經過石屎傳遞，下面會好似擴音筒。
最後呢件事就不了了之因為覺得上面家人都唔係太串，
自己隨時可以用共振喇叭開火，但都算數。
聲音呢d野，你原諒左對方個人心理都會接受到，
但如果遇到太串既人，
你既心理會完全唔同，
之後每一下聲音就好似打擊你咁，
每一下好似好大壓力，
就算無噪音都會形住形住，好擔心下一秒會聽到，
長久落去精神都會有問題，一定會搞大件事。

我試過以一己之力，
用超過一年既時間，
將樓下每日朝早播音樂做早操，超過十個師奶，全部趕走。
因為對方太串，
所以每次聽到噪音就好似被對方打擊一下，
久而久之個人心理都會變，
會演變成會同你死過果種。

我唔係話樓主串，
而係話如果樓下認定樓主有心玩野，
其實點搞都無用，一係解開心結，一係死鬥。

我建議2個方法：

1） 邀請條女上來你屋企，試下拉下台、凳、衣櫃門，樓下條仔試下聽，係咪確定聲音由樓上傳來，會否細細力，但下面都有擴音效果，即是源頭的確由自己發出。或者大大力，樓下都聽唔到，即是源頭來自其他地方。呢個可能係可以解開心結，或搵到解決辦法。我唔知樓下個人係咪真係痴線，但我自己受過噪音長期滋擾，我知道有時頂唔順係幾乎會發癲。所以試下唔好100%認定樓下條友真係有精神病。

2）死鬥，我因為親身經歷，發現噪音製造者根本無得輸。報警要半個鐘上來，上來都無用，就算你有錄音，都無用。就算警察知道你製造噪音，要舉證根本好困難，只有口頭勸諭。基於以上內容，你知道應該點樣玩。共振喇叭對方樓上都要舉到手軟，對付樓下放地下就OK，另外拉台拉凳，敲幾下已經可以挑起佢條根。挑釁樓下條痴線佬，等佢做d咩痴線野，你準備好24小時錄影。玩到佢認輸搬走。

當然最後一樣就你自己認輸你搬。

潮文

個痴線佬係咪之前喺東涌開珍珠奶茶鋪
條友好撚癲

樓主犯法既野唔好做

試過我棟有過
揾區議員
揾晒成棟簽名趕9佢走

留明跟進

煙味識飄架on9
要食去後樓梯

開門果個係側邊d鄰居嚟，佢住我地對當日無開到門

如果開門應我地，我諗唔會住，因為我地望到佢間屋長期係用紅色燈

我驚到時佢屌返話我咁既衰樣佢睇唔上眼咋

多謝你 精神緊張真係好辛苦

無錯 呢班人根本就係社會既垃圾

可以一試
多謝你

多謝哂 我真係俾佢搞到就癲
佢仲要次次搞親我地都係平日同夜晚11～1點，
等d差佬黎落完口供次次都搞到2，3點先有得訓
第二朝又要倒塔咁早返工

證明香港真係好多呢d垃圾
屋企有得睇閉路電視嫁咩 ？

原來係咁！！
多謝哂你，我住青衣，葵青區點都有掛
d警犬真係次次黎到都係廢，行行企企問埋d廢話就走

部署緊，但唔知點講先可以令佢地真係肯幫

多謝哂你 我估唔到個po推得咁快
紅字係我今年生日願望

真係唔撚明佢地，自己又要出力又嘈得最大聲
損人不利己

唔係好想違背自己原則 我地真係無搞佢
不過如果去到最後都無得搞既話 呢個算係最後其中之一個辦法

無錯，但又要全香港市民用錢養呢班垃圾

多謝哂你 真係學到野
雙管齊下拉撚走佢

如果個個人真係證實左有精神病
咁警察都搞佢唔掂
因為有精神病既人有法律係講佢哋有世界通行證，佢地就算犯法都係因為佢哋嘅病而產生出嚟。

咪就係，喺屋企食 d 煙會飄到上層
要樓上硬食你d 二手煙，點睇都係你樓上慘d

哇屌真係好撚慘呀你地 等左咁耐先有得上公屋
點知又要再等再搬過
你地d傢俬裝修錢咪蝕哂

好感動 多謝哂你
連登有愛

其實香港街上面真係有好多精神病
就算出街都一定會見到起碼一兩個

同你相反 樓上住左條畜牲 無一日唔嘈，鑽野聲咩聲都有，揾左議員都無用，個議員反而唔信我，有曬聲有曬片都無用，震樓神器又曬電，條仆街依家裝左cam 係門口 ，想搞佢都唔知點埋手

最衰都係垃圾政府

我又無諗到 證明自己癲唔知難唔難
根據其他巴絲打經驗我覺得佢似死撚左多d

淨係睇哂同留言都已經幫到我
好多謝你

齋睇字都覺好撚慘 如果親身可能我自己都痴埋線同佢地鬥癲

冇追哂po，建議樓主裝返個好啲嘅cam，做好哂任何保護自己屋企嘅野先，話哂對手係痴線佬，唔會做任何俾你估到嘅野，所以最緊要都一定係安全

好恐怖

佢應該真係有被害妄想症。

利申 身邊有人有過，症狀似，但你個嚴重好多。

淨係睇字都覺得好大壓力
樓主頂住，好好保護屋企人

就咁行入去同佢講案情佢會派人幫我？會唔會話我它屈架

淨係睇字都覺得好慘
無妄之災
報黑警有撚用
全撚部都唔想做野

點解樓主係個痴線佬爆鐵閘果陣唔拎手機拍佢片 睇你咁講佢爆閘都用左D時間 應該可以開道門開條"啦"仔拍佢片 咁咪有證據

鬥痴線 你痴線過佢咪KO佢咯

真心要捉撚哂班人入青山我之前試過一個鐘內喺街俾2個痴線佬嚇之後即刻已經報警拉捉9佢地，但佢地走甩左
嗰次嚇到我驚左好耐

報警/call白車，懷疑對方精神紊亂，感覺到自己生命安全受到嚴重威脅，要求送對方入急症室
救護車上到嚟，佢應該大反應，去到醫院會俾人縛起左
若果真係有精神病記錄，醫生及社工會簽字送佢入院，較晒返好精神科藥物及佢嘅精神狀況穩定左先出到嚟。聽到佢情況咁顛，應該入去大約一個月以上
出到嚟之後睇怕都係唔準時食藥，然後再重覆上述動作數次。入院次數上升，跟著醫生及醫務社工會搞架啦。
俾自己有一個月時間清靜下都好丫，慢慢嚟。

樓主同我差唔多情況
不過我係公屋仔
樓下疑似住左個痴線廢老
我好細個果陣，晏晝玩彈彈波
佢已經上黎投訴話嘈親佢
ok fine, 呢樣可能真係會嘈
咁我呀媽就唔比我玩
不過我細個果陣夜晚未過11點跳幾下就會上黎拍門架喇
不過由細到大佢地得閒就會上黎拍門投訴或者叫保安
話我地屋企凌晨成日有推重物嘅聲或者用鎚敲野嘅聲又或者鑽野嘅聲
不過果段時間我地一早已經訓撚哂
跟住又話我地間屋可能有鬼咁，佢都on撚9
直到我而家讀大學都會上黎投訴
我呀媽有時晾衫撞正佢晾衫嘅時候
佢仲會望上黎望實我呀媽直到晾完為止
不過佢淨係會上黎嘈唔會好似樓主個情況咁嚴重
不過而家佢上黎嘈嘅時候會比我地屌返轉頭
近排已經少左上黎

有得諗喎，但我係居屋得唔得同埋要幾多個簽名？

Agger

嘩屌好拎恐怖

入屋就打鑊佢地啦 佢地癲既差佬都唔信 就算信咪全家夾口供 屈佢自殘

收集好證據
下次再黎料就打999同警察講佢有精神病同傷人傾向
證明到有犯罪就捉得入院應該係

你估癲嘅會驚你打咩
攞刀劈返你轉頭都仲得

樓主，已經留左言但你無覆我，我可以話你知未必會派人幫你的，雖然我唔係做iccmw但我都係做地區性質嘅社工。不過你可以照試，試左無蝕！

就算要強制入院，都係得社署嘅指定社工做到(上面
有comment有講)，如果你真係再有咁嘅情況，強烈建議

1.即call 白車，由白車送佢去醫院同報警，入院佢發癲先會比人綁再做評估，醫生有機會上form強制入院

2.嘈房署，嘈到佢轉比ifsc (家庭服務中心)搵社工跟，ifsc社工有一啲特定社工做強制入院，到時候佢地會跟

利申: 做緊社工，用過方法一送case入院
希望樓主樣樣都試下，盡快做
另外睇清楚，強制入院要三個人做 1.指定嘅社署社工
2.醫生 3.法官

警察就，唔關事的

同佢玩鋪大，一個夠本二個夠利

睇晒上面巴絲d經歷
d痴線佬真係好撚恐怖 危險人物
好心就捉晒佢地入青山啦

裝Cam錄到佢整爛你個Cam or 你道門已經可以告刊事

好難講... 應聲既野...

佢有上連登嘅話就知道哂你d部署

樓主我完全明白你感受,我以前試個比痴線佬騷擾,搞到要上東區東區裁判法院,結果告唔入條傻佬

想幫你，但唔方便呢度講，有冇其他聯絡辦法？

係咪公屋？租緊？

屌你老母 屋企咁撚大事買個垃圾cam仲好講
淋得油都裝24小時cam錄鳩住門口啦
個小小錢都唔撚肯出仲要買個入電芯can 有無腦

Lm

呢啲事好難掂 條癲佬可能有白卡
更加吹佢唔脹 幫推

finally somebody says it...

我冇樓主咁大獲，但都受緊苦

我隔離住左個有懷疑妄想症既鄰居，三日唔埋兩日就係走廊到打電話投訴話有人偷佢野，次次都朝早講到大大聲，有好幾次其他鄰居同個癲婆嘈，嘈到報驚，但都冇用。最慘既係佢老公同三個仔女都唔理佢。癲起上黎由朝早10點幾傾到2點幾，好煩

另外仲會睇住我屋企人出入，又係一癲起上黎由晏晝六點幾企到凌晨兩三點，有時打開少少門通風，佢又會企係門隙到𥄫實。仲記得佢係門口喪播若雞首愈難愈愛

有一次個鄰居頂唔順開口重屌左個癲婆，原因係個鄰居既兩個女(一個兩歲一個三歲)比佢嘈到訓唔到同喊，一句屌埋去"你自己都做人老母你知唔知醜，我兩個女比作嘈到訓唔到喊晒口，你仲要嘈幾耐"，個癲婆即刻冇聲出，過左幾日都冇再發作

尋日係我門口播陪著你走
我屌你老母

似食冰毒出幻覺
樓主小心啲，1係快搬

似係，報警舉報佢地

真係要小心，佢地啲人冇性樓主唔好同佢地玩野，1家大細好危險如果搬到就搬啦

樓主，好同情你既慘況
每一日反到一個休息既地方都心驚膽顫精神上無得休息

追左一半，都大概知道個情況,如果搬都未必要租

最好係搬 (雖然可能會連累下一個人家，但無計啦)

其實你果度供斷左，賣翻出去，都有300萬？
拿呢300萬絶對夠首期、律司費、簡單裝修費等等。係要再供姐。咁同你租係差不多價錢

如果屋企唔多人，2,3個，其實實用400都夠既 (以而家香港質素) 舊樓實用400呎，400幾500令萬都有。有300萬點都夠頭炮

可以諗下搬走再買，唔使租

裝閉路 ？

好撚慘
話說小弟樓下都有咁嘅人，成日都話我地三更半夜係度嘈

細個聽聞隔離座有痴線佬搞人拍門，俾人搞果個忍唔住搵左邨入面D大佬借馬，
一黎料就打電話有球場D邨童上黎（移動）個痴線佬，兩三次斷尾

自稱精神病人係香港係大撚晒

好驚樓主有日上港聞版

依d case黑社會真係有用過差佬

唔搬佢有機會實搞你屋企

伏冰啲友斬自己都唔覺痛
就算唔係佢都可以唔訓覺

樓主仲唔上黎

咁多位巴絲打，我屋企兩老間公屋（已買）都有類似問題，佢地樓上有隻白咭蝻，成日有嘈音，尋晚仲痴左落嚟鬼叫，嚇到兩老震曬搵我，其實我可唔可以同房署申請調遷佢或者兩老，main point 就係間屋兩老買左諗住過世，依家都唔知點算

你癲過佢咪得,我試過比樓下鑽牆嘈,著住條底褲就落去問佢嘈撚完未

冇可能 一日冇死人/扣爆分政府都唔敢郁佢地

下次報警同警察講埋條友情緒極度不穩call埋白車然後就會直接送院去葵涌精神病科 由佢喺入面發癲 應該有段時間先出得返嚟 再去搵人幫你 區議員 社工乜都好

搵人夜晚鎖佢大閘啦

搬算啦
痴線佬邊有得搞

法科可以試下

反而想知震樓神器係點

痴線佬

其實可以裝尻佢彈弓，去樓下拍佢門引佢打尻你,之後上返樓上用cctv錄低哂佢做乜

你地相認啦不如，解開心結

搵人安支cam係大門，有證有據
困佢入青山

係咪5x-6x歲行一條街每行幾步回頭望返後面個d?

我都想整張白卡 有咩方法

樓主死左未

咁樓主話搬就要租嘛，如果搬，買得唔得呢？
你有舊錢，唔一定要再買居屋，買舊樓都可以。
新樓唔化算

利申 已買舊樓

白咭仲要係蝻 集兩大極品於一身

係唔係白咭唔肯定，但係條邨出曬名痴撚線

買左嘅公屋究竟可唔可以要求換單位？

有冇巴絲打可以俾D意見

可唔可以好似整惑專家咁
係個閘口到駁上電源，加張notice 寫住 ：「危險！有電、勿掂！」
佢一掂就開電，就字ji gi 咁電撚佢 ->

樓主支持住
唔好比呢d仆街嚇到
你冇做過佢針對你係佢on9
而你地為左佢而晒錢搬屋就變左你地on9
我住個度之前又係咁
條友成鳩日專登關門勁大聲
嚇到我個女係咁喊（個時佢一歲都冇）
之後有晚條仆街放工返到黎
個時我開左小小門通緊風
之黎聽到條友扮傾電話又話對面屋（即係我）
又話八婆又唔知乜鳩 總之係度單單打打
我即刻打開埋度鐵門沖出去屌佢老母
之後問佢想點撚樣 佢又唔出聲 之後又話冇野冇事
又話大家一場鄰居
之後佢先冇再咁
前排仲搬走埋（聽聞冇交成兩個月租）
所以話對住呢d撚樣唔發火係唔得

我以前細個呀爺果度仲有人成日淋尿，仲要係私樓

其實最撚驚係法律醫院都係搞兩搞又放返出嚟
成日放返啲人出嚟都係癲嘅
你搞過佢佢最恐怖
唔知會做乜

屌癲佬真係好惡

樓主快D上嚟報平安

邊頭居屋

放d"漏電既電器"係門口 下次佢再上黎唔小心電親佢有冇得諗?

劉明跟進

我屋企同你調返轉,係樓上成日嘈,
三更半夜著住啲行路大聲嘅鞋行,
仲要同隻狗瘋狂追逐,可以直到第二朝,
唔洗訓咁
同看更投訴佢,一齊上去拍佢門,
條仆街淨係敢開5cm門,仲要勁惡
近一兩年無哂聲,估佢已經死撚咗

如果吸毒咁屋企有毒品 拉得

報警懷疑有人藏毒同吸毒搜佢屋企先
有料到既就拉左佢

樓主rip

最撚廢係D看更，打牙較，收利是就叻，有事上黎只會息事寧人
屋企人行親大堂屌柒條抽水(錢)看更

可唔可以講邊條邨

right。要令一個人癲佬驚你就係要比佢更癲

搵區議員

費事自爆

屌人條女唔洗負責?

留名聽甜故

垃圾政府完全無諗過去規管／監控呢班人
由得佢地係街到亂咁咬人

佢仲要覺得我地針對佢，特登整9佢
但我地本身唔識佢

多謝你 自己都要保護好

真係無撚用
頭幾次個幾單其實已經可以留哂record
但而家佢地問返我地轉頭 話無留低過資料

個陣真係好驚.....無心理準備
好驚佢真係爆到入黎，隨時命都無
但再有下次佢唔使指意走得甩

香港地唔會好

無家累既話可以

同一個痴線佬？
點解要嚇你，你好黑仔

多謝你，我諗呢個方法真係會有效過拉佢
起碼我有幾日安樂日子過先

彈彈波都會嘈嫁咩 佢個隻神耳黎
我寧願條仆街上黎嘈，起碼我都知咩事同埋屌走佢
最慘條仆街咩都唔講一上黎就搞事 屌佢老母

好詳盡，好多謝巴打你咁有心咁教我 好感動
我又驚煩得滯d差佬特登唔做野 （雖然而家都唔做）

下次會 但佢係差佬面前又好正常

對唔住呢幾日都搞緊d野所以無咩點上連登
我地而家有咩方法都會試下，講真唔做都唔知邊個方法有效
多謝哂你

道門錄唔到，如果錄到佢整個cam都計？

唔會連講野都嘈到掛
咁係屋企仲可以做咩

咁都可以嚇到佢唔好再上黎搞我

點告唔入法

認真講，我地由頭到尾都係採取你既辦法一
但係佢地唔係配合 我地真係從來都無串／罵過佢地
就算唔据話佢痴線個d都係背地裡無當過佢地面刺激條癲佬
其實我最想令到條友知既就係d聲唔係我地整，但佢完全接受唔到呢個事實

有樣野我無打係第一版到，就係佢搞完我地之後 我地係有幾星期搬走左
但之後佢竟然有一日叫左警察上黎話我地製造噪音
（我地知警察上黎因為我地當時睇緊個cam）
之後我地即刻打俾管理處叫警察打俾我地，同佢講我地唔係屋企
但個警察證實完之後同返條癲佬講佢都係唔信
由個一刻我已經知道根本無辦法同佢溝通
有得揀我地真係唔想用極端方法

可唔可以tg？
多謝你

居屋 已買斷

我想講我地用個隻cam係貴過普通連線cam
個陣同完佢條女傾完之後大家相安無事左差唔多成半年
中間完全無再任何投訴，我地真心以為已經無事解決左

話說我成日除褲都會跌晒啲銀仔落地下 好多謝樓下對我嘅容忍 我會小心架啦

請睇我回覆，多謝你

一陣入到去無野就仆街
得罪埋班警犬以為我有心玩9佢地

其實呢間係長輩買，所以唔到我地話事
但因為佢唔係住香港，所以係理得我地死

會的

如果再買又遇癲佬真係死左去算 訓街好過

真心唔明佢地思維
點解我要犧牲自己訓覺時間而去嘈佢地？

諗得過，但驚佢都有背景到時變左兩邊開拖

如果唔係唔知會點呢

......

其實我都覺，可惜我唔識

對唔住呢幾日忙緊d野所以無上連登

但買左wor點調
好慘 或者申請調走佢會有機d

你就係我樓下條友 ！？
佢上次黎劈門都係淨係著下身（睇唔到係咪底褲）

多謝你，我一定會

用紅毛泥封9佢對門

長遠黎講係

淘寶好多sample片，或者google search都有
係每十下一組咁dum dum dum dum dum

講真我覺得我地個cam係真係好撚有用，廢既係我地買唔切電池
佢一錄片就會即刻sd提示去手機，我唔使自己每分每刻捕住已經有效果
係自己衰on9買唔切電

無錯

你係咪肯定係樓上呀
我地無裝修呀

唔係，係3X歲既5p佬

有方法記得話我知

對唔住呀，未 呢幾日無上連登

無錢 只係月入一萬幾既廢青

無得輸

咁我點返屋企開門 ？

多謝你 其實我同你諗法一樣
呢到真係好好住（我覺得），點解要為左呢條仆街要搬
（雖然無辦法都係要走）
我真係覺得係我地之前對佢太林善所以佢覺得我地好恰

唔撚係呀 好玩唔玩玩呢d

癲佬死全家

對唔住對唔住 我無事

青衣

值得諗諗

係咪真係樓上嫁
不過騷擾自己既人消失係值得高興既 恭喜你

就係驚佢無 呢排佢老母好似搬左返黎同佢住
應該清過間屋

呢到d看更全部都係七老八十
個個係到等退休 佢老味

有d恐怖，我以前住個到都好多蝻

點先令佢覺得我癲
做返佢對我地做既野 ？

屌你老母我性取向正常 唔會搞基

有冇試過同佢鬥癲？
佢拍門嘈你，你打開門扮畀佢刺激到short左
高分貝尖叫同掟野

呢d聲好正常姐，正常人應該明白

我都有個同樓主差唔多既經歷

當年我仲讀緊中六, 有日係學校考完試返到屋企, 見到我細佬同個女人互相捉住對方隻手係屋企門口度糾纏, 個女人手上面拎住個鎚仔, 我屋企個鐵閘就LUP左

個女人一見到我, 就指住我細佬話佢非禮, 又話要報警, 咁我梗係唔阻佢啦, 之後差人黎到, 問左幾句來龍去脈就拉左個女人

差人同我地講番, 果個女人係住我樓下個單位, 話我地單位晚晚到會發出D拉櫈聲嘈到佢瞓唔到覺, 果日終於忍唔住, 走上黎問我細佬借左個鎚仔就即場DUP我度閘

而事實係我屋企當時D櫈全部都無腳的

後尾上到COURT, 個官都係判左佢陪番錢俾我地就算, 因為佢有精神病

過多幾個月, 有隻窗係佢單位跌左落街, 好彩夜媽媽無人經過

香港真係好多人有精神病, 梗有一個係左近

暫時未試，但上次差佬落樓下拉佢佢同緊d差佬9up個陣
我特登走去lift 口好大聲屌佢老母 癲左咁狂罵佢
唔知佢聽唔聽到

痴線
講真就算真係嘈到佢既話都唔係一上黎就搞事啦下ma
大家溝通左先唔得既咩正仆街
呢d痴線佬痴線婆應該全部俾人拉入青山／意外死

聽我細佬講個女人係好斯文咁表明佢住樓下同借鎚仔, 真係估佢唔到

除非有暴力或自毀傾向, 否則都唔會被強制送入青山的, 但我唔明以我個CASE點解都唔算

鬧唔夠癲啦對一個痴線佬黎講

呢d仲恐怖，如果真癲既話都有可能拋到佢
但佢係有心計既癲 亦都可能因為呢樣野唔使判佢入去，因為佢癲唔哂

我會試下再癲d

記住唔好用暴力同傷到人
自己9嗌掉野落地算
唔好傷到人攪到唔岩嘅變自己

好多痴線既都係無樣睇, 我老婆係葵涌醫院實習果時親身體驗過, 有D發起癲上黎果時屎都夠膽玩

D痴線既真係特別鍾意玩鎚仔

樓望又幾好心機覆哂
樓主係女？

垃圾人定律
無必要自貶身價都d垃圾人比較
只能一直報警

石門？

做啲痴線過條友嘅嘢就得
唔明可以上嚟問
連登都幾多痴線佬

真係多痴線佬

知道 尖叫扮智障

哇連差佬都照扑
佢出返黎既話你地真係好危險

無錯....我搵到條仆街fb俾我身邊d人睇個陣佢地都話睇唔出佢咁癲

可能因為方便，屋企就手拎起就係

我第一次開po，原來覆po都幾辛苦
但真心多謝咁多位巴絲無以為報，唯有逐個覆多謝佢地

係

煩到d差佬肯做野為止

有可能佢都有上連登
不過可能性唔大

附近總有一個半個

香港真係好多痴線佬/婆

之前試過比人搞，最後忍無可忍買左罐天拿水係佢門口倒入去。最後無再比人搞。

利申：發夢果陣

係

留個contact等我保護你

發夢諗下好啦

你個名

祝佢比天收

最好唔好咁誠實答係女
依度痴線佬唔比出邊少

唉 好明樓主個種壓力
我都試過比痴線佬跟蹤
最近公司附近既另一間公司既一個蝻成日收工望入黎我公司望我
又試過係到等我 同我講野
好撚驚

邊度有

細個屋企都試過.. 都係話我地嘈到佢, 有一日仲放屎係我地門口..
屋企人洗左幾耐 之後報警,都係冇用,只係叫我地留意多D,小心D咁

【動畫】【噪音血案】天恩邨兩男互毆 1人頸中刀危殆

樓主

RIP

攻擊就係最好既防守

佢話嘈，就真係嘈佢日日推登仔，佢一上黎即報警，走左又黎過，條友失去理智好快做出d癲野

好慘

樓主真係小心變觀龍樓果單癲佬放火燒全家

留名

屌香港收收埋埋究竟有幾多癲佬

香港好多武器都犯法 好on9
考慮下買幾支強光電筒
佢搞啲咩事「殘」佢對眼好過 爭取時間保護屋企人
( in case 佢有攻擊性行為）

推！

今日門口俾人倒水
老母剪幾條辣椒倒門口俾老豆鬧
叫老豆買cam又hea鳩我
宜家兩老鬧交

有無cam推介 自己買

伯母都係有精神病?

俾人迫到抑鬱
認為剪辣椒係門口可以嚇鳩倒水嗰條友←老母說法
不過唔理有機會攪出人命 唔係未試過(差啲)

得罪講句，伯母係全個post最難理解果位

理解到就唔會咁頭痕啦

我會直接無視呢d人
thanks bro

你呢d理論我真係o係呢到聽唔少 唔想理你
btw thanks your comment

屌我勁撚憎蝻
d蝻真係好撚變態，小心d

咁之後仲有無發生d咩 點收科

癲佬迫到人地陪佢一齊變癲

買左滅火筒

真係好低能 搞到想買防身武器都諗唔到買咩好
垃圾香港法例

但係擺辣椒係門口有咩特別功用 ？
真心我覺得我用緊隻cam幾好 係衰要換電池

媽媽應該係諗住如果有人黎搞事d辣椒會"那"到條友對眼
所以就會驚

thanks
btw，你個名

我有一個建議

以子之矛攻子之盾

佢第一次寫紙仔入信箱恐嚇
你可以用返呢條橋去搞番佢

最簡單你可以話：
我係一直滋擾佢嘅神秘人，我可以超遠距離隔空滋擾你。一直以來你都搵唔到我真身，如果你想我出現，就拎支棍落街大叫"出黎啦", 我好自然會出黎~

其實你寫咩都好，用佢嘅幻覺將你由佢眼中轉移走就得

咪呀你，一陣係街煩到黑警查到你恐嚇個傻佬，佢有白卡你冇呀……